黃洋達：林鄭落區的陷阱

【林鄭落區的陷阱】
林鄭話嚟緊會同司局長一齊落區，呢個就係佢所講嘅「對話平台」。
我之前節目一早預測過佢會咁做，點解咁做？係為左阻斷「流水抗爭」。

因為現在的示威時間與地點，完全不可測，黑警疲於奔命，突發狀況也容易將更多巿民街坊捲入其中，讓抗爭一方不斷補充新血。

定期落區，可以將示威定時集中係落區地點，只要截停港鐵巴士等交通，隔離示威區域，就可以集中鎮壓，又可以讓其他巿民及早知悉示威爆發時地，及早避開。

落區十幾廿次，連續進行大規模拘捕，期望可將流水變死水。

這是林鄭落區的如意算盤。
不過，只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。

另外，參與林鄭政府的對話平台，等於認同了政府正在跟進處理，除非你打算襲擊官員（我不主張），否則到場示威，也算是參與對話，等於幫政權buy time、維穩。

在和平時勢，政黨到咨詢會場示威，表態一下爭取選票無妨。如今，黑警的鎮壓，已到達危害性命的地步，現在不應與極權建立任何對話關係。

所以，應該完全無視林鄭落區！
趁佢落區，大家應該去其他區遊玩～

連登仔自己諗下，要唔要因人廢言

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

計我話狗隊記者會都應該杯葛

無人想知呢隻過街老鼠嘅意見呀
叫佢縮返入個爛臭化老千台啦唔該

啱，散播謊言

姐係應該按原定計劃繼續抗爭，唔撚理班狗官，費事送頭咁既意思啦wor

勇武手足唔洗去，政府班仆街落邊區都會有一堆街坊屌鳩佢

雖然我覺得鳩達好煩
但佢呢篇好值得深思

佢落區應該出街坊戰術屌9佢

都有呢個可能
但都可以街坊裝去比較大聲咁比意見，盡市民責任
另外活動派手足都未必會同佢硬碰硬，大家都知下個只會更差

請不要被毒娥模糊視線

敵退我打！！

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

有時候想share鳩達陳雲嘅嘢都要加呢句

自推 多啲人討論下應該點應對

會唔會有黑警扮示威者，令局長殉職

如果落區係擺明故意製造混亂，可以點拆？

熱狗廢post
不推文

我都係想大家討論下姐
因為我見全部人嘅talking point都係喺撒唔撒回上面，冇人講點樣應對落區，無視佢抑或垃圾桶對待
抛個熱狗出嚟都係想刺激下大家思考

同意
推

雖然好撚憎熱狗
但不無道理

反對無視林鄭落區呢種做法係冇問題嘅，但俾啲理據，唔好一句熱狗了事

下次分享陳雲/熱狗啲post 請唔好落名，呢到有一大部分高登/連登仔對佢地好反感，雨傘運動同2016選舉佢地都有份搞破壞